有冇人覺得法包好硬

啲法包硬到痴線
帶去露營嘅話除左用來趕走野狗都唔知有咩用
不過拎條長法包周街行又好似幾有生活態度

我有個同事食法包食甩左隻牙

真係好硬

咁撚癲
究竟法國佬整出來係咪真係用來食
利申：對法國冇認識，剩係聽過法國大革命

法國啲法包唔係香港嗰啲咁硬
外脆內軟
係香港嗰啲焗得難食/放得太耐

法包硬定警棍硬 可唔可以拎黎頂

新鮮出爐外脆內軟

擺雪櫃隔咗夜嘅硬到仆街
所以千祈千祈千祈唔好擺雪櫃

學到野
拎來食嘅就買新鮮野
想拎出街行下體驗生活態度嘅就雪下佢襟擺啲

野餐唔帶法包不如唔好去野餐

最鍾意硬嘢！野餐一流！

到時法包都比狗話係攻擊性武器

浸湯好好食

胡椒湯點睇？

之前有單新聞係個仔用嚟打老竇
打到入icu定唔記得香咗

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在12月21日早上，全個東京的主要購物區裡面，最少有8000~10000人在排隊買PSP，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是PSP。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

法國啲法包反而冇香港咁撚硬

所以千其唔好用法包當武器
好危險㗎

ching 法國佬唔係就咁咬 人地切片搽牛油

點芝士

世界上有英國麵包 德國麵包 法國麵包 但係就無日本麵包

有焗爐自己焗番熱好撚好食

日本咪有日式麵包王囉

(純吹水)造得硬可能可以保存得耐啲。
而法包食法應該係濕水﹐然後再放入焗爐焗。

未上場個陣仲可以搣少少黎食

硬係出面，入面好軟，切片慢慢食不知幾正